呢下牛油手又幾有當年巴夫斯的影子

呢下牛油手又幾有當年巴夫斯的影子